[話我分化喇]派口罩俾廢老狗宿同醫管局講香港醫療不存在香港人優先有咩分別?

兄弟爬山各有各做 唔代表唔撚屌我
大佬大撚黃既 銀髮族你唔撚優先派 走去派俾敵人
ok fine你話政治工作

你班無腦大愛撚知唔知依家係香港人既戰爭 今次係一個大戰機 醫護罷工條線已經收左皮 以前打仗會唔會圍人城走去派軍糧俾敵方市民呀 用下腦喇